90後吹水活動gp

90後whatsapp群組
返學返工悶想搵人傾計？現實受壓搵唔到樹洞？
無論讀書返工或志外國既你，相信有時都想搵人打發時間或者擴闊下社交圈子。
偶爾會搞下活動
本群重質不重量 會慢慢加人
同時希望搵到大家缺點去改 有不滿或者想人地更改可以pm admin叫佢注意 有時候你唔講人地一世唔知 講出黎幫到自己幫到人地

本群 禁止衝女 收兵 私約 小圈子 pm煩人。 一經發現即踢

希望大家玩得開心 麻煩填左張form等加入

填左

已填

Done

telegram 好過啦

填左😇

屌你老母識friend返5p啦

有幾人

填左
毒撚都可以加入?

Pmed左好耐啦無反應既😢

填ed

已填表